女仔間唔中whatsapp主動send早晨

即係點?

早晨都咁多野諗 死毒撚

兩千蚊堂費個whatsapp媾女班導師話女仔打每隻字都有特別意思

有巴打留言覆早晨即係點

長期都在線上 = send比n個人
send完即offline = 暗戀你

good point

早（上）晨（勃）未

性暗示啊樓主

岳不群
last seen today at 18:00pm

好撚好笑呀你

高清文憑
last seen today at 18:01pm

好撚認真呀你

收皮啦你

我對兩性關係係有d心得的

咁啲心得聽日會點應用?

笑乜?
我上完十堂之後試過同時同三個女仔chat咗成晚唔通又話你知咩